有冇人有用開樂敦眼藥水？

佢話一個月要用晒，但每日兩次都根本用唔完 佢係想大家share用

我個支些牙俾你用ok? 滴開屎眼

up乜